---
number: "50"
title: "¿Cuánto invirtió Juan para ser unicornio?"
date: "2022-04-12"
time: "3360"
path: "/episodes/preciotec-sitiosweb2"
season: 2
audio: "https://dts.podtrac.com/redirect.mp3/randomtechtalks.s3.us-west-1.amazonaws.com/Podcast50.mp3"
featuredImage: "images/portada.png"
backgroundImage: "images/portada.png"
status: "live"
episodeType: "episode"
description: "Seguimos el camino de Juan, que ha demostrado que además de calidad y ambición tiene visión para el futuro, y ha decidido que dicha visión pasa por robustecer su sitio web y su oferta. ¿Qué va haciendo en cada paso, y cuánto cuesta? Lo averiguamos en este episodio."
---
Seguimos el camino de Juan, que ha demostrado que además de calidad y ambición tiene visión para el futuro, 
y ha decidido que dicha visión pasa por robustecer su sitio web y su oferta. 
¿Qué va haciendo en cada paso, y cuánto cuesta? Lo averiguamos en este episodio.

### Descripción

Nos habíamos quedado, en la historia de Juan, en que había empezado a incursionar en los sitios de internet, averiguando
cómo comprar un dominio, qué opción le convenía más, qué era más práctico para alguien como él que no tiene realmente
conocimiento técnico. En este episodio hacemos avanzar un poco a Juan, ayudándole a encontrar las soluciones más
baratas y eficientes para sus necesidades. Y es que esto es importante: la tecnología debe estar al servicio de la necesidad,
no al revés. 

De modo que ayudamos a que Juan seleccione la tecnología para que su catálogo de productos se pueda ver en la página web,
con detalles, precios, e incluso existencias. Discutimos sobre la mejor forma de hacer esto, antes de que Juan
intente hacer ventas por internet (gulp!)

Esperamos que te haya gustado este episodio; en los siguientes continuaremos el viaje de Juan 
convierte en todo un potentado y emprendedor disruptivo. ¡No te lo pierdas!

No te olvides que ahora también estamos en YouTube, en <a href='https://youtu.be/PXbk3o-9RsM'>https://youtu.be/PXbk3o-9RsM</a>

### Invitación

Te invitamos a escuchar este episodio y participar en nuestras redes sociales, sobre todo en 
la página de Facebook que está en <a href='https://www.facebook.com/randomTechTalks'>en este link</a>.


Este y todos los demás episodios de Random Tech Talks pueden escucharse en <a href='https://rtt.show'>rtt.show</a>,
y en todas las plataformas de podcast (si encuentras una en la que no estamos, avísanos!).

### Notas

* [Wordpress.com](https://www.wordpress.com)

Si te gustó este episodio no dejes de suscribirte y recomendarnos con amigos y enemigos, y sobre todo
con todos los que creas se beneficiarían de saber un poco más de tecnología platicada desde un nivel
más terrenal.

